.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--i--Implosion:

Имплозия (`Implosion <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=162>`_) / Закл. 9
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- разрушение

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 1 телесное существо

**Спасбросок**: простая Стойкость

**Продолжительность**: поддерживаемое вплоть до 1 минуты

----------

Вы сокрушаете цель, вдавливая ее внутрь самой себя, нанося 75 урона.
Каждый раз, когда вы используете :ref:`action--Sustain-a-Spell` вы должны выбрать новую цель для того же эффекта; одно и то же существо никогда не может быть целью для одного использования этого заклинания.
Вы так же не можете с помощью ** воздействовать более чем на одно существо за ход.
Вы не можете сделать целью бестелесное, газообразное или жидкое существо, или такое, которое иным образом не имеет твердой формы.

----------

**Усиление (+1)**: Урон увеличивается на 10.





.. include:: /helpers/actions.rst